一人一句分手/拍拖聽過或講過最hurt既語話

Ex:我身邊既人都話你好好，但我呢刻未想定落黎

哇屌你老母難聽過粗口

臭雞

我同你一齊無開心過
我屋企人鐘意佢多過鐘意你
我同佢嘅野關你咩事

我: 即係你想我放低你？
Ex: 嗯

我屋企人 朋友覺得你唔好
配唔起我

狗也不屌

我希望從來都無遇見過你

我問佢點解唔挽回我

我唔會太過愛你同錫你 我心目中第一位係自己

EX:
我係要同佢(中學女神(已婚)食飯,吹呀？
你咪撚跟黎

(之後無耐就係佢電話搵到個所謂女神既裸照)

呢個po睇到我心好痛完全幻想到個感覺

利申：A0

不如你去搵第二個女仔

其實我無鍾意過你，只係鍾意拍拖嗰種feel

請問我地係咪有同一個ex
幾乎完全一樣

你又唔係又叻又靚又勁,憑咩要人對你咁好先??

I just want your body

女：到底你有無尊重過我？
我：我無尊重過你？咁我呢幾年到底做緊咩？

Ex: 我知你識得點忘記我嘅
你係時候要放低我喇
然後去搵下一個好錫你嘅人

就算我搵到 但唔係你又有咩意思

你好煩

唔係你肯改。我就會俾機會你

佢喊住咁講：我知你對我好好，但我諗long d 唔work架啦

當時long d 咗三個月

我寧願佢肯講一句令我死心

但佢選擇沉默，咩都無講
無聲無息咁結束左一段感情
我諗起佢轉身走嗰一下
就算咩都無講
個心就痛到仆街

五年了 好掛住你...

你唔好咁啦 我而家個心都唔係你到啦

我對你嘅事無興趣

ex：我需要既係你，但係想要既係佢
收皮啦 比帽我戴仲要咁講

我也是累了

你對我好好 好似屋企人咁 但係我宜家唔想
五年

拍到新拖都放唔低？

我都聽過，你好似一個大哥哥多過一個男朋友

屌, 其實根本自己flirt緊第二條仔 好彩人地最後都飛起返佢

類似：我想我多啲時間同我啲朋友一齊，而吾係日日係屋企同你傾電話
原來係同緊條狗公Flirt緊

其實淡左 大家坐低諗清楚大家要乜 然後一齊解決 先可以細水長流

但事實邊有咁理想 一個人唔中意你 你做乜都係錯

利申:佢早幾日都係咁講

愛一種咩感覺
一味話習慣吾等於愛
錦吾洗結婚啦
我覺得講得出呢啲野既人只不過係想要新鮮感

其實我心裡有數
女人就係咁 收收埋埋 一早決定好曬
最後留低你係原地 連改嘅機會都無

當佢地同得你講分手，其實一早諗左好耐。
多數慢慢淡你，等你忍吾住開口問
一開口，就輸了。
到果刻佢地就絕過絕地武士

我中意你 但係未夠中意你到可以同你做情侶做既嘢

你真係冇撚用

「有第二個女仔咪試吓去囉。」
「但我唔想搵佢，我想等你。」
「但我想搵人。」

類似：如果呢段時間你搵到個比我好既，你要去珍惜呀。
我心諗，我只係想要你炸，仆街！！！

我想我地做返朋友

一直以黎都糾結點講分手好

你好撚自私呀

我曾經真係有鍾意過你架

我同佢普通朋友嚟

仆街！！！

人嚟㗎, 死物咩

睇到好心噏⋯⋯
大家都要振作

Ex: 其實唔知幾時開始已經對你冇感覺

我地之間淡左就係淡左嫁啦 你做咩都冇用

你係咪冇心繼續一齊？
「真心冇 你做既所有野都令我好反感。」
Hurt到癲

你對我真心但我對你已死心

你唔會係我最後一個

講做返朋友個啲有冇諗過對方感受架咩仲可以返到轉頭咩

唔係我地！係你炸！仆街！

講做朋友果啲真係好可怕
當你話唔想做朋友想一齊翻
佢就拒絕你
如果你忍到話點都做唔到朋友
佢仲開心
一了百了
到頭來你自己諗早知做朋友
起碼仲叫有聯絡又係到後悔

點解你咁信唔過我,我同佢只係普通朋友,我唔想再同d咁野蠻既人拍拖
分手後兩日比fd撞到佢同個普通朋友十指緊扣行街街

當佢自己有曬心理準備就飛起人
剩返自己係到傷心 做咩都冇用

睇到眼濕濕

諗諗下
同左佢拍拖5年
連朋友都比唔上
好唔開心
我都係出去跑步散心

同我一齊無開心過
一路都只係忍緊我

算啦 我唔會expect太多

唔知點解 我對你無左以前個種心動嘅感覺

可能佢由頭到尾都係當我係一件物品

最傷心佢同我講：
多謝你呢個餘月無搵過我，呢個多月我過得好舒服好自由！

真心好仆街

我會同你一齊 但我唔會娶你

你真係好好 係我變左

其實我由頭到尾都對你冇feel,我冇當過你係我女朋友
拍左一年，拖手抱抱kiss咩情侶野除左上床都做過呵呵

同你一齊無開心過

點解你次次都咁快射架
咁你正呀嗎

你喜

呢句真係諗唔明

屌一撚樣
希望唔係flirt緊第二條仔...

真...
被分手一個月了
冇教好訓
生理時鐘仲係錯撚哂

「我半年前已經對你無曬感覺」
「其實我咩人都唔需要」

但要我一路對佢仆心仆命
講咁多野都係識左第二個

Same here 仲係無乜胃口
但其實我算睇得開
頭幾日仲回憶緊 箍煲發現唔work嗰晚
我已經發現個決定權係佢到 今日早早地出去做gym 出一身汗 都無乜再諗

對你冇左中意/愛既感覺

我寧願中意其他人都唔想再中意你

頭一個月最難頂 又食唔落野
唉 我一年了

👌

同我個個咁似

[member]比我諗清楚要唔要你先 [/
就咁諗咗兩個月member]

巴打當初all-in咁拍拖

初頭係，但嗌過一次大交就對呢段感情有所保留
利申:藍絲

係佢份人真係咁絕定發生咩事, 真係講到扔垃圾咁款喎

我：你想我是你的誰？
佢：陌生人
呢個最深刻…
第2應該就係我地喺WhatsApp嘈，佢打字
唉
maybe
到此為止
我個心痛到…而家諗返起
就嚟4月18號，咁就一年了…

個陣我懷疑佢有第二個，嗌左場交。隔咗半年問返佢點解嗰陣唔搵返我，然後佢就咁講

如果真係無偷食, 都唔使咁講啩

-你做既事，我唔欣賞，亦唔感恩
-我因爲有男朋友既身分先要做戲關心你，我對你只有朋友感覺
-我好清楚你唔會係我最後一個

又幾勵志

應該都有講過幾次問題
但你唔察覺係咁大件事

又唔會話係仆街 可能真係唔捨得斷哂呢
人地比選擇權你 又唔係迫你

:如果遇到一個更鍾意既人 我就唔會要你

頓時覺得自己咩尊嚴都冇

其實我無鍾意過你

聽完呢句喊左成日仲要扮堅強真係好辛苦

Ex:我唔覺得你值得我去挽留

唔好咁愛我，我比唔返一樣既愛你

哇CLS

我有女朋友但唔係你

「我諗我地之間嘅問題係解決到嘅，但我已經唔想再去解決」

唔知點解，呢句比起佢講過嘅「唔愛你喇」「我地唔夾」呢啲仲hurt

佢唔洗講任何野

淨係sd同另一條女係床上面既相俾我
應承過我既野 一樣都無做過 然後照樣每一個月俾一個承諾我 咁多年黎都無做過

你呢啲仆街渣男留返俾鍾意你個啲死𡃁妹好行夾唔送

屌你老母

我愛你, 但我攰啦

po上嚟？

其實我未玩夠 唔想害左你

如果你想分手就講喇我okay嫁

我對你冇感覺喇

：我覺得我嘅生活 有你同冇你 都冇分別

呢個post 睇到都痛

俾返啲尊嚴自己得唔得呀！

其實我從來冇鐘意過你

吾你老母
仲要we7 咁都冇人屌

睇到都覺得好hurt
還好嗎

我而家呢個moment唔想拍拖。

我屌你老母唔想拍拖當初又溝我？食屎啦仆街仔

其實唔怕老實同你講，同你一齊左之後，我先發現原來尼段關係束縛住我

Me: 你第二日同第二個女仔單獨出街可唔可以同我講，或者試吓同其他女仔有返啲身體距離得唔得？
Ex:佢地都係你啲frd，唔好咁小氣啦，你要學識點樣接受我同女仔玩

臭雞:同你一齊都行左好多冤枉路啦
明明係佢攞我黎攝時間 成日要我陪佢 係撚咁纏住我

你無資格做我女朋友

可能以後都唔會再遇到比你更好既人

但其實一早識到第二個屌佢老母

聽到都

點解會發現到

一個一個留言咁睇
發現呢個世界真係好多仆街

你永遠都比唔上我個ex
我同佢嘅嘢唔關你
我寧願冇遇過你

吾你老母
錦你老母

呢句真係好sad

send 床照分手真係好l pk.......

same here
佢話佢覺得自己唔會再鍾意人，因為都係鍾意自己一個人，鍾意同fd玩多過拍拖
雖然我都知有咩可能唔會再鍾意人

然後佢半年後向我個fd 告白 我dklm

一年感情

分手後佢就半月中識咗第二個
拍咗應該唔夠半個月拖

佢講咗句: 佢比起你 好得太多

哩句hurt到我男人老狗係老豆老母崩潰喊到成個小朋友咁

一年感情

分手後佢唔夠半個月識咗第二個，之後拍埋拖
應該唔夠半個月時間

佢講咗句: 佢比起你 好得太多

哩句hurt到我男人老狗係老豆老母崩潰喊到成個小朋友咁

佢沒講錯喎，佢只係講左個事實出來

點解要佢等你既?

無話佢錯，我話hurt啫

做你ex真係慘
分開左都要等你一世

... 呢個世界發生咩事

因為有第三者介入 分開後挽回個時
我：點解你仲愛我但要同我分手
EX：我係仲愛你 但我唔想佢（現任）唔開心 所以我唔會再搵你

我仲未放低我個ex

屌你老母咪出黎獻世啦撚樣

唔知你地之前發生咩事，唔評論佢話你嘅情況，但唔通出軌有道理咩
就算有咩問題唔係應該溝通下咩...溝通唔到最多分開，但出軌就點都係錯架啦........
拍拖最基本原則係專一嘛........

btw 又唔會個個都係咁嘅，睇多啲蕭叔叔，MTFO啦

無愛，可能係習慣

佢條撚樣既仆街事 仆街說話 一籮籮
人生唔想再同呢個仆街渣男有任何關係

D相？
佢個女神結埋婚生埋仔

係事實
不過我宜家好好
個天俾左個對我真心既現任我

我愛你只有你愛我既十分一

你果個係？

啱啱分就緊係呼天搶地，依家過左咁耐就冇乜點了。life must go on...

佢：我都唔知咁辛苦做乜，反正都係幫人教老公

我心諗

點解你唔挽回佢

我喊曬口咁樣話冇得一齊返？
佢：我呢幾日好後悔點解會同你一齊

我：可能你想有個人陪住你
佢：你當自己係邊個？唔洗你陪 我都有人陪

琴日講完

屌 好驚遲下搵佢 會咁同我講

聽過 佢用一個好爽朗嘅笑容同我講類似嘅野

分開左之後先發現...你向我心目中係有一定既分量...(你唔向度既呢段日子我一個人既時候就會覺得好空虛)
但我又唔可以因為你向我身邊時間長而同你一齊

屌你老母! 你究竟想點撚樣啊!

我問佢點解咁容易放棄，問佢由頭到尾有無愛過我？

Ex:當時可能花痴下你，同你一齊就唔敢博你，我自己一個仲開心啲，我真係無勇氣愛你，我哋做返朋友好無？

可能你自己一個會好開心無人管，但係你知唔知我同你一齊既日子係我最開心，你拋棄咗我我從此就無咗開心過

已經唔愛
你好煩

你一定可以搵到個比我更加好嘅人。

我地嘅一齊唔係錯，只不過越嚟越大會發現我地好唔夾。

如果大家識咗好耐，都唔想分手就變陌生人嘅

屋企人無得揀 但另一半有得揀

開心啦你 今日又無左啦

我唔想將來有你啊 我無打算呃你

你年紀都唔細啦 我地唔好浪費大家時間

你走啦 你好煩呀

想好似人地咁幸福呀？咁你有無人地咁先

你真係好煩

好慘
唔只係冇左個另一半
仲擺明畀你知你唔及個第三者

我對你冇感覺好耐啦

如果你話唔想/暫時唔想聯絡住 佢屌9你嘅 咁先真係仆街

“我依家咪做返好囉 我唔明點解你無啦啦又咁”

有啲嘢唔係做返好就冇發生過

我嘅未來見唔到你

“但佢需要我”
“我知點解我咁耐都忘記唔到你 我真係愛你 但你根本就唔知咩叫愛 愛一個人唔係咁樣㗎”
“祝你幸福 ”

飲醉左之後whatsapp問佢到底有無中意過我
佢答我
無 你飲醉左？
你覺得我係飲醉左先會問你呢個問題？定係你覺得我飲醉完先有勇氣去問你 你根本由始至終都食死左我

我唔想拍拖

Ex: 再見 希望你del哂我既野 唔好有段咁既記憶

你係渣男，但仲好掛住。

佢：我唔想辜負你對我嘅好，所以先答應同你一齊，不過宜家我想以考試為先

佢未夠一個星期同咗另一個一齊

係因為我地既愛。係唔會有結果

講起又忍唔住喊

Ex : 如果你將放係我身上嘅心機 擺落另一個好愛你嘅人到 你一定會好幸福

搵你唔係因為掛住你 而係我嘅責任

我以為我對你係愛
但原來只係習慣左有你陪

我想去搵自己
我覺得呢個世界好大 有你係我身邊我搵唔到自己

睇完好沉重 百般滋味在心頭

只可以話，你講到咁好聽做咩啫...
咪即係唔鍾意我啫

吓... 拍拖係為左唔駛俾錢架咩

我:點解你唔可以比多次機會我
Ex:因為我知再比機會你結局都係一樣
我:咁點解你可以比機會你而家呢個，佢一次又一次傷害你
Ex:係，佢令我好失望，但我仲對佢好有期望。
(我屌你，講到尾米又係唔夠愛我)

Pish

我當初鍾意你既原因
一樣一樣咁消失緊

ex : 對唔住

有咩問題

吾撚夠未
錦咩呀 咁呀

就算你留得低我 都係得個殼

Hurt 撚到

點解要等你先

無問題wor 即係果陣佢最鐘意既係你啦
有更加鐘意既人就走有乜問題

你係個好女仔 但我唔適合你

結果被帽

之後我只會關注不打擾，每日回顧過去，祈禱佢一定要過得比我好。

見到都燥淡乜9 吾愛先係死因
兩個之間有愛 吾會有淡左呢件事
利申：7年都仲熱戀緊

一齊嗰陣 唔多運動嘅佢成日好熱心噤叫我倍佢做運動 甚至要我諗個workout plan比佢 話交託佢嘅減肥重任比我 仲話會一齊運動 聽落都開心

之後我用我sports science學完嘅野整左個plan 好高興噤話佢知
點知突然佢一句: "Let's be true I am not gonna follow"
然後就 冇然後了

到底之前佢所講嘅野及所有嘅熱情係真定假？

比人當玩具玩完就算，隨手就扔得。
當初講到點都唔分開，唔夠一陣，
我地做返朋友啦，啱啱投入心機就一下打你落深淵。

你可唔可以成熟d?

我果時15歲 絲

之前我ex仲一齊緊嗰陣都同我講過咩三分愛人七分愛己 嗰陣我聽咗入耳未入腦 依家諗返起都有啲感慨

其實我覺得我唔愛你，只係覺得你好洗好用任勞任怨

same
佢話: "Its me that has changed, there is nothing you can do"

Ex: 你對我好好 我想知有冇人都會對我咁好

作為一個男人
呢句都算係難聽過粗口

「我屋企人覺得你襯我唔起」
利申：當時公屋，山城大學生final year

：你10年後會唔會仲記得我㗎
：er⋯

一模一樣
我懷疑係同一個人

你太大份

做咩唔走咁傻？

你值得一個更好嘅人

Ex：其實我淨係鍾意過你一個禮拜，之後啲時間同你一齊都係可憐你 （當時拍咗半年）

分手後一個月Ex就同咗當時嘅best friend仆嘢

Ex: 你好樣衰，我同你企埋一齊好柒

你睇下佢咁既樣就知同佢一齊有幾辛苦

佢係同我分手年幾之後係我背後同第二個八婆講呢句嘢

吾你老母

希望呢世唔使再見 分手都唔撚講 等到我講
自己話自己衰 其實根本覺得自己冇做錯

你好煩呀 分手啦

Ex: 唔係你唔好，係我想試下同其他人一齊

EX：比三日時間我呀，我到時比個答案你，放心呢三日我會好好地自己諗，吾會搵佢嫁。
（第二日就同個狗公繼續開開心心）

我覺得條問題係派緊膠...

除非你地拍左十年八載先算啦

話玩車嘅男人唔專一，分手之後見佢坐係一架改裝車入面影相，車主應該係有錢人黎。

仲有喺我二十歲生日當晚同我講唔駛再等佢，但其實我成個生日就係等緊佢同我傾電話。

我太早識你。

收撚皮啦屌你老母，老撚馮等你一世啊家陣？

有機會就有機會，無機會就無機會

快撚手俾個Signal出黎，咪撚浪費人地青春添啊

屌那星，人地搵到仲要話人地條女係豬西，人地如果係豬西，你呢啲咪臭西囉

亂鳩咁拍拖，同唔帶眼識人嘅結果

係要俾人hurt過先識得對人唔好拋晒個心出來。

你以為你係我邊個

「你想唔想知我暪住你啲咩啊」
之後佢就開始講
個心痛到癲咗

抵你DEPRESSION。

當時覺得HURT但而家已經無感覺，人嬲起上黎咩都講得出，唔好太咬文嚼字，好傷同埋無謂。

對上個個就係咁，個下真係hurt到顛

當我水泡

我同你出街好似同個陌生人一齊咁

屌你，你會同陌生人攬攬錫錫嫁咩？！

Ex:我發現我係同性戀

又要扮上菜吊高嚟賣，人哋放棄又發難⋯ 你都算極品

雖然好多情侶之間應該都會講 但其實呢句真係好hurt

但如果呢個係事實就應唔應該同對方講
明明知道對方可以做得更加好

Cls一模一樣

We are not meant for each other
你唔係我要搵嘅人啊

係咪要笑

我仲有兩個朋友要照顧

「好多謝你為我做啲嘢 真係見到你改咗好多。
但係我真係攰啦 唔想下下有咩分歧就要拎出嚟講
就算我地行到99% 淨返1%唔夾
遲早都散㗎啦 咁不如依家散咗先？」

:(講自己個Ex/以前追過嘅人個名)宜家係我密友團之一

唔使等啦 好噁心 你同隻臭雞一齊啦
利伸 完全同個女仔冇野 屈到分手

10/10

等咩呀...
block左佢啦呢啲痴線佬...

女：「我識左你幾耐，我識左佢地幾耐嘔」

佢攞我同佢班friend比
利申 佢班friend早我一個月識佢

我依家唔想拍拖好專心學業 怕畢唔到業
分手一星期 有新男朋友

我發現我冇想像中咁愛你

有冇愛過我？有冇對我認真過？
冇，從來都冇

我已經同個女仔傾到要出街啦....下一次就係上床架啦~~你鐘意分就分啦...你決定啦...

Ex：佢唔會好似你咁對我咁好（現任）

屌你老母我咁好咁你當初又飛我？仲要成日撚9我
祝你一世比人hurt

你咁短

我都聽過 呢句真係hurt到入心

俾我發現左第二條仔一齊去長洲之後

〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []

Block左好耐啦 都3年前既事

鐘意你一d都唔幸福

我: 我咁樣單方面為你其實好辛苦，當然我知你要逼自己理我都辛苦....
Ex: 係 有好多時都真係好辛苦...(15mins later)...不如我地做反朋友
我:
Ex: 唔好咁啦 不如你反到去聽下”落花流水”

分手啦

唔想人亂諗咁你就專一啲啦死臭雞！

我仲好愛你㗎，不過我地已經冇咗將來
之後分咗手第三日，同咗其他人一齊
我屌你老母啊

多謝你，我唔知你諗通未，但我都唔想再同你有任何多既溝通，我都放低咗了，因為我覺得你仲未意識到你自己問題，我斷送一段關係，係希望你明白問題核心，而唔好再去怪任何人，表面你話你知，實則心裏面係唔係已經面對咗個問題我唔知，但我希望我斷送呢段關係係值得，我唔係一個好好既人，但我希望呢個係我教你既最後一課，希望你係文字行間感受我諗既野

大銀幕見

導演

有咩嘈就: 你唔好唔記得你之前點點點點呀！

你值得搵過個更好既女仔

you dont understand me

我黑仔 番唔到香港
叫朋友搵佢 安慰我
佢話‘番唔到香港，咪留係果度做雞囉’

你唔係覺得Long D真係叫拍拖吓哇？

同意每個人都應該最愛自己
但洗唔洗咁講出黎 聽果個又唔好受

「你以後都冇人會鍾意」

I feel like I need to grow up, but I don’t need you to be around.

你好好，係我既問題

呢句野荼毒左幾多人
仲掛住ex就唔好出黎害人啦
從來唔覺得得唔到既野最好
係我身邊陪住我既先係最好

sorry 一開始同你表白只係一時衝動 我無中意過你

哦

鍾意你只係錯覺
同我一齊無開心咗 可有可無

其實我由始至終都無鍾意過你 只不過嗰時需要你

其實hurt嘅野真係累積返嚟 由一件件小事入邊先慢慢心淡
最衰自己太愛佢先離唔開佢

你講得啱嘅 不過 我就一定記得佢咁囉

呢句真係好過份
點解大家唔可以成熟啲處理自己把口同講既說話

你以後唔好再食煙啦
女仔唔鐘意人食煙嫁...

我地都係唔適合大家，我唔會返轉頭。
一星期了

你仲諗住有希望？
唔好再打擾到我
我係好憎你

太多啦，不能盡錄

點解你咩都唔問，其實我好想同你講

我：如果我高啲仲會揀你？

Sorry but promises are meant to be broken

佢話 連佢d朋友為佢做既野 都多過我為佢做， 我好撚嬲 ！！！ 最撚憎女仔有男性朋友

感性撚全面進曬場未

呢句係我問個ex, 佢答我係

佢地只會諗到佢自己

On9 呢句說話證明咗佢幾唔成熟
佢一世都唔會搵到100%嘅人

女: fuck off! You are disgusting!

你憑咩管我？

嗰陣傾電話講緊笑，無啦啦男朋彈咗句：「你同過咁多人拍拖咪好多菌！」
我聽完呆咗，無出聲，佢亦即刻道歉話佢講錯嘢，佢無咁諗過，不斷講對唔住。

雖然我知佢真喺講笑，但我都覺得hurt咗幾分鐘。

其實記唔記得，記得幾多又有咩用吖...

有好多野講左出口就收唔返架喇

咪再打「錦」同「吾」
打返咁同唔

對唔住，對住你我好內疚，但我真係無愛上第二個（然後一個禮拜後同第二個一齊）

事業比你緊要

我覺得同你分手唔係傷心嘅事

唔，哦，吖

早兩日嘈交，男朋友講分手
事後好返，我問佢點解要講分手

佢話：當下係好強烈既感覺，將來會有無限既嘈交，我又受唔受得住呢？我又會唔會因為受唔住而變左痴線呢？我一睇到以後係咁既時候就心寒了

雖然佢後來承諾左唔會再令我難受
但呢句我再睇返都係好HURT
好似只要我同佢再嘈交就會再俾佢飛咁

聽過類似嘅，但都冇一齊過

多謝你，其實你好好，你值得擁有更好。

你成個老泥妹咁

我愛你，但同你一齊壓力好大。我唔想到時你改咗，變成我得寸進尺

你飛我？我有比你屌架

一齊左先咁講 好慘
我依家係未一齊 佢咁同我講

我講過：你唔值得我為你付出咁多

EX：你下次拍拖時，比多少少空間對方，我咁痴身都覺得辛苦。
（屌你老尾，你日撚日米同你條狗公痴到實一實）

「我覺得自己唔適合拍拖」（我知道佢個Ex分手果陣都係咁同佢講） 後尾唔夠一個月同第二條仔一齊 唔夠二星期散撚左
同佢一齊唔耐但係成年都忘記唔到佢好掛住佢

一開始唔係long d，過咗半年先long d

好中二病

係呀，不過我知佢只喺一時無經大腦講嘢，佢之後亦做咗好多嘢去氹我怕我仲有唔開心，

所以我都當笑話咁串返下佢，同埋其實我無唔開心好耐，我知佢真喺錫我嘅人🤘🏻

問題唔喺你到，係喺我到。我已經唔愛你喇。

咪咁啱呀。

仲有 ex:如果你今年識倒個新女仔想一齊，我唔介意。

但我只想要你咋

我從來都冇愛過你
頂多鍾意

唔想你唔開心

祝你幸福 巴打

我有問，但你都唔肯講。點解呀

如果你ex唔係搵藉口而係真心咁覺得
不論你係咪真係佢講咁 你都有一定責任
愛人有好多種方式 但係真係要諗埋人地係咪真係感受到
不是針對樓主 只係有感而發

條仆街約我出去講分手，到咗之後攤咗一陣牌，佢電話響、全程笑笑笑，又話因間去氹你（電話入面個人）

走之前講咗句「我唔會後悔」

結果半年後whatsapp R返我傾計用呀爺死咗做藉口（我同佢呀爺關係幾好）之後講對唔住，我屌佢老母就block咗佢

咩都冇講真係最sad
明明講好咗就算結束都要有個交代
結果都係一聲唔出就走咗
如果有咩講過都起碼可以嬲下
咩都無講 自己就一直都亂諗野 結果就放唔低

果時乜難聽說話都聽過,果時追返比狗更冇尊嚴
最後唔知點解擊退到隻厹救得返段感情
然後咁就過左11年

識諗，抵讚

同佢有一樣既興趣
分手個陣佢同我講：唔鐘意女朋友叻既野同自己一樣
個下個人醒咗 依個人唔要也罷

分左手大約一個月 佢同人地講
Ex: 果陣係我同ex提出分手 佢到而家都未拍拖

其實我當咗你喺屋企人，其實已帽

其實分手果陣講咩都係hurt架啦
明明雙愛過但對方要分手
咁其實要點講先唔會hurt之餘又分到手？

其實我煩你緊張你都只係因為我愛你
因為我想保護你唔想俾你受傷害...

你係我條女炸 關你撚事

分手階段冇一句係唔hurt都係最hurt

佢本身都有啲中二病

: Her mum is better than yours

收皮啦咁樣平論我媽嘅事業成就 兩個都香港人仲要好作狀講英文
咁話我老母小心身敗名裂呀

比我發現佢同左個臭雞上床 之後我接受唔到發晒癲喊晒口
Ex: 你咪癲啦 你唔要面我都要面架
我屌你老母呀

對唔住 我對你感覺淡咗

我唔想再浪費自己1/3 的人生

Ex: 你係我嘅負累

如果你係既話，呢個抵你hurt 啦

呢個前男朋友影響咗我好多 即使我已經同咗第個一齊
睇返佢send俾我呢句嘢都仲會心痛兼眼濕濕

「我同你一齊係為咗接近你 friend ，我同佢一齊咗喇，我地分手啦」
跟住就block咗我

ex：喺你身上我睇唔到將來

因為你唔理我我咪搵第二個

我唔知點同你再行落去

我：其實你有冇愛過我
佢：有又點，冇又點？

我都聽過一樣嘅野
然後仲同我講一論道理 話佢嘅世界同我嘅世界係要分開 我唔應該對佢嘅世界有干涉

哈哈 一直都我冇佢咁成熟 成個大細路咁
從來冇聽過有人會話佢冇咁成熟
不過點都好啦 祝佢幸福 早日搵到個match嘅另一半

愈hurt愈好 愈快企返起身 愈有動力令自己變好
最撚仆街係d扮曬唔捨得你但根本自己有齊後路

啱呀！呢頭話好唔捨得！轉頭又去揾第二個

「識多啲女仔啦，好快冇野」
「你去搵個值得呢份愛嘅女仔啦」
「你真係一個好好嘅男朋友，但我真係無辦法令自己中意你」

屌你老母

對唔住

我唔係憎你 但我覺得我依家唔可以同你一齊

寧願當初無同你一齊

返返下工喊左出黎

佢比你有錢好多，我想中產啲拍拖
同埋，佢有好多mental breakdowns
個下先發現原來我好自豪嘅特質係一文不值

咁都勉強唔黎
多謝佢就真 佢拖住你你仲慘

好難明

Ex: 等我忙完再諗下我地會唔會復合

我將來唔係你 你將來唔係我 你值得更好

身同感受

咁又係 同佢一齊唔開心多過開心

唔好咁玻璃心啦 仲細咩
愛自己先咪幾好 分手唔駛要生要死
愛你多過自己好恐怖

你睇呢啲分手post咪盞你自己唔開心

睇下都要話

#1
:我好想死
:你咪去死囉
#2
:你真係好臭雞
#3
:其實你有無愛過我?
#4
:其實你係咪好妒忌你個好朋友同人一齊咗？
利申一齊緊

ex: 我想分開 我仲未放得低個ex 我覺得我已經變到佢咁

話我小朋友係孽種
雖然不是佢親生的

乜撚野叫"絕過絕地武士"

意思上絕地武士係jedi knight, 又會有幾絕情？

最憎呢d為食字而食字

吓!? 入咗架喇??

最屌既 唔係咩
我其實唔係話特別鐘意你 只係個一下比你感動左先一齊

想挽回同佢講咗幾個鐘之後:

聽完你講咁多野我都係冇衝動想一齊翻, 算啦好嗎

當我求佢嘅時候
佢：你知唔知你同我講話唔想無左我好掛住我 我覺得好嘔心

過兩日跪低求佢
佢：點解我地唔可以做返朋友 點解你一定要講返同我拍拖啲野啊？

根本上嗰刻我連條命都比埋佢 但佢走左之後可能已經有人喺巴士站接佢呢

睇下係咪佢走，
如果佢走又係仆街既

我有咩好，你鐘意我咩，我改左佢

求下你分手啦

「我老豆老母都冇撚管過我 你憑咩？」
「你以為你好勁咩？用下個豬腦諗下嘢啦。」
「分咗手之後你估有人會要你咩？」

多謝個ex講到咁令我死心 我先搵到個咁好嘅另一半
不過而家我仍然好冇安全感同對自己冇自信

you are not up to my standard.

ex: 你其實無鐘意過我,只係當初開始左你想負返責任先一直同我一齊
btw講到好委屈好傷咁，幾日後就見到佢拖住第二個，仲要全部共同朋友都當正我係衰人飛左佢

同ex講過:我希望從來都無遇見過你，因為我接受唔到呢個結尾。

唔該用你個豬腦諗下啦，如果你係對我好，我就唔會同第二個一齊啦！

利申：綠撚左

唔想再見到你

一定hurt 架喇，但我覺得有時係唔夾，唔適合一齊啫，又唔駛踩對方嘅，或者講咩從來冇鍾意過對方

可能你地之間真係有啲問題唔係就兩就就解決到，照直講囉
或者冇左感覺，又真係試過重拾都重拾唔到嘅，咁冇計架

一定hurt，但唔駛搞到人對人生對拍拖都冇哂希望嘅，亦都唔好拖住人咁pk

賤貨

一個早上 返到公司
佢：你有無試話同ex做朋友？
我：無 做咩?
佢：我覺得我地似朋友多d
佢：我地做朋友吧

即卡返唔到工 請急假

「你係我工人黎咋」

求下你放過我

點都好 我唔想比一個我唔鐘意既人管

做返朋友會唔會係一個舒服啲嘅決定
屌佢老母

你唔係最差果個，但都唔係最好果個。

其實呢句都幾影響自己，因為之後嘅每一次拍拖，我都好擔心自己做唔到係對方覺得最好果個。但同時又好擔心自己all in之後得唔到回報佢又有冇諗過，佢都唔係最好果個而係最差果個？

我都講過

「你未必係最好，但係最適合我」

睇到呢個po 就諗返起自己點樣俾人hurt 過

但依然冇勇氣再睇返嗰幾段對話

無乜記憶了 但記得佢係錄音錄左分幾鐘同我講 句句入肉 分手之後即刻del左 嗰陣聽完一次就無勇氣開第二次黎聽 聽完嗰刻個心沉重到生無可戀

改下你d死人性格啦垃圾

del 哂唔洗煩

呢句難聽過粗口

點解我唔可以鍾意你又鍾意佢

我發覺我都係放唔底佢，我知道你係個好男仔，你一定可以搵到個比我更好嘅女仔，我唔值得同我呢啲女仔一齊，因為我同你一齊嘅時候，我始終都唔可以停止去掛住佢。
你知唔知點解我點都唔同你去呢間餐廳食野？因為佢以前成日同我黎食野。
點解我唔同你去睇戲丫？因為佢都好鍾意去睇戲，需然我唔知套戲講咩，但係同佢一齊咩戲都係好好睇。

分手嗰段時期無同佢見面
係朋友口中聽返黎

其實我依家識女唔難
每次唔同你出街就無理取鬧

其實最難聽係 我話不如放過大家
佢嘅一個「好」字

你咁後生，唔想拖住你。
而家都係想focus返喺工作上面。

你唔好以為你對我黎講好重要

取著妳喊三聲。

「如果你(外在)條件好好，我都可以對你好好」
「我帶緊你上黎我依個level」
分手個日：「你再咁落去未來實仆硬街」
依加諗起條友都想嘔 明明得我有返工仲要話我貪錢cls

「係你搞到自己無尊嚴，你自己攞嚟」
（有咩賤得過自己搞到自己cheap晒,投入去付出，原來搞到自己咁低等。）

我唔想再拍拖唔諗任何男女關係，之後有伴但對象上唔可以係你
幾日之後就同另一條仔一齊

我鐘意佢，但我愛嘅係你

好驚呢個會係我男朋友要同我講既嘢

ps：long d緊

我地下星期去註冊好冇？

外國啲屎都香啲
唔知做乜鳩

其實擺明tum緊自己 但聽個下真係好甜 回憶番個下真係好痛

我俾唔到承諾你

利申 唔係我 係我老死

你肯養又點？我決定左落。
我地老死不相往來啦

我覺得前度適合我多d

我個ex搵返我
其實我仲對佢有feel
不過你俾d時間我攪掂佢
等我兩個禮拜
攪掂再搵你

Disgusting

我唔鍾意你la 不如算啦

「或者一個年紀細無上進心唔顧家唔返工又多時間陪你既男仔會比較適合你」

心痛到癲左

爛泥

多謝你。

[member]我當初追你係因為你似我個ex[member]

愛大家都知架啦，但你唔係我想結婚個嗰

8年

同你一齊好似多左個負擔咁

How do you say goodbye to someone you can’t imagine living without?

I didn’t say goodbye.
I didn’t say anything.
I just walked away.

你收皮啦，個男飛得岩

tb食屎啦

咁你自己反省下啦

係一句都唔會講。。

(中學時拖手、攬、鍚、老公老婆稱呼、正式地確認過做男女朋友)
:我地冇拍過拖
:吓

鬧交會講：
都唔知你係咪真係中意我既

派帽比我
「你冇錯，你好好」

咁都hurt？佢最後冇俾帽你喎
你咁講個第三者咪仲hurt

最hurt既說話就係冇說話

你對我好好，不過唔夠上進

啱啱發現條臭雞帽撚咗

一句聲都冇講過就完咗

四年感情點解可以咁樣就玩完

係咁嫁啦，你已經係最快一個知

你以前唔係咁架 你以前對我好好架

「我未放低ex
比d時間我大家唔好再搵大家啦」

幾日後見佢同翻ex一齊

屌 真係冇問題
咁個個人點都有自私自利既時候
佢係話唔會太過 唔係完全唔愛你

冇人叫你對我咁好
你擺我做第一係你唔正常

咁撚蠢個腦裝屎
(老豆老母都未試過咁鬧)

咁如果男仔呢 因為鬧交冷戰 佢冇正式講過話分手 但已經成個星期冇講過野 係咪等緊我開口？

搞埋嘢喎 佢唔知點開口同我散喳啵
同緊我一齊個時話人哋先係Right Person

第三者hurt條毛？

我明白你嘅感受，但你唔好expect 我會改。

我冇做過

你好煩

我唔聽你電話我以為你明我想分手。

同你拍拖好辛苦